TVB做幸運是我

有冇人睇??

條仔冇錢都有女

靚仔咪得

估唔到咁多粗口

條女叫咩名

原來昆哥黎

陳家樂條女同坤狗條女叫咩名

之後個條先正
劉雅瑟

好貼地的香港電影， 近期的嗎？

三四年前了

兩年前
主要講腦退化症
呢套戲紅姐拎左最佳女主角

陳家樂條女原來係Celia k

陳家樂有冇咁慘

瞓老麥食二手飯囉

佢角色係大陸仔， 中港婚姻的悲劇

紅姐 演技好好

小月

512好似唔同咗樣

marvel撚：垃圾

咁快想搞人

張繼聰做乜尻

張繼聰好好笑

聰仔做乜鳩

點解張繼聰個眼神咁gay

係都睇亞視

你係咪食咗屎 把口咁臭

真係好重料

燒咗間屋

溝大陸女人

大陸雞咁撚串

張繼聰煮飯嗰段

唔受溝 BITCH

fake 9 人

你真識食
包皮
一個短訊支持我地

聰仔好正

到底現實中有冇呢D咁痴線既好人

呢套戲張繼聰喊個陣個樣笑到我

專業癡線佬

包皮過長都係包容

張繼聰真係痴線

白衫女

佢都係大陸仔

收嗲啦你
八婆唔受溝仲咁多嘢講

陳家樂係咪有躁狂症

屌 賣晒紅姐D野

成龍

屌 為咗唔睇亞視

那個電視台

好撚仆街

亞視係二呀

三九唔識七同人住

陳家樂

紅姐

而家亞視執咗咁紅姐點算

就係因應作懞懞地又冇仔女先會招呼個生保人

*因為佢

大把低下階層係咁
發窮惡有冇聽過

仲要有大陸DNA

老粗就係咁
況且冇人冇物孤兒仔
養成起哂降性格保護自己都正常

有冇人屋企人都係咁
tvb 要1
atv 要2
明珠 3
英文atv 4
去到atv 執左先肯轉

英文atv 叫咩名

真係睇唔慣 身邊冇呢啲人 有既話都比我打撚死左
人地對佢好 就未經人哋同意 擾亂人哋生活

咁都幾慘 受個陌生人氣

無線真係好仆街
亞視執咗個字幕都唔肯出人地個名

國際台

利申:+1

你幾時死

屋企有老人家通常都會
初頭轉都好唔習慣 但好快都習慣
英因ATV叫國際台

嬸嬸你幾時死？

一定係佢父母成日講

512

痴線 如果我個細路咁講野
我實兜巴星死佢

依家變左鳩禁 轉台

紅蛆又要教番佢個曾孫點死

車丸丸好撚痛呀

我細個拜完山，見人哋拜神
問阿媽人哋係咪都死咗人算唔算？

其實都係好心幫佢換電視既

其實好正常，小朋友對死係好無知，加上華人社會好少人講呢個話題。
教吓就得

唔算好單純
但係個中心見到個岩岩識既呀婆
問人幾時死就好痴線

前面無睇 點解陳家樂對佢咁好

但賣咗佢張古董櫈喎

頭先阿婆都算仆街
個曾孫女問人幾時死就唔屌下

惠英紅講下幾時死好
佢就屌柒人

腦退化症冇得醫

一定蕩失路

點會俾個老人家自己返屋企

惠英姐回佢個句算唔算教緊佢
但係佢呀婆好refuse

往澳門

係 不過故事開始講陳家樂會關心佢

惠英雄真係好好戲

啱啱先話完佢腦退化 咁都比佢自己走on99

其實係好例子，不過小妹妹太細唔明

其實回得幾好
不過啲老人家係接受唔到人地講死

紅姐同套鐵探好大對比

但都好好戲

坤哥同真人一樣

坤狗

講起呢頭啲地盤
試過高鐵未通個陣，夜晚係圓方睇完戲行錯路出咗緊急出口，唔小心被困高鐵地盤同圓方中間，要圓方啲保安救我

仆街坤哥

之前個租客一定係頂唔順先走

咁佢講緊擾亂人生活，
又唔關皇唔皇希仔事嘅

根本鳩鐵就勞民傷財
未起好果陣就阻交通阻人行路
起好晒錢又無人搭

華人社會普遍都唔接受

又唔比間屋人住
而家又叫人唔好同阿婆住

啲窮撚係咪就係咁樣過活

坤狗做緊現實既佢自己

娛樂大家睇預告都好尷尬

坤狗正一社會敗類

陳家樂個胎記
唔知點解好有大陸味

睇完好驚要照顧有老人痴呆既人

現實係咁條撚樣真係幸運

事實上實係好慘

反而係驚屋企人有老人痴呆

特別係你又冇錢，
又冇時間take care佢

咁仆街嘅陳家樂

個陣行錯路，圓方啲防火門係淨係可以出唔可以入，結果出到個位係警鐘門，上面貼住保安告示話推咗會響
打去保安電話問點算，佢地叫我照出唔緊要......結果一出係地盤，度門仲要閂鳩埋，佢地派人搵咗我幾次先搵到，搞咗成粒鐘

冇睇開頭，點解陳家樂要咁冷漠

陳家樂把口兇狠
其實好關心惠英紅

關皇唔皇帝仔咩事...
講野咁得罪人 你應該都係無家教

你話多就多啦 正常就正常 依d野無謂坳

陳家樂頭先洗頭果陣唔係全黑架咩
做乜又變番金毛

乘虛而入啦

我岩岩以為佢從良

拎文件

你自己諗

高鐵係方便支那人，唔係為香港人服務

個頭濕左啲顏色會暗啲

死埋

無啦啦死咗

因為冇食藥應該

同意入面啲設計完全係濕鳩
用過一次過咗關係唔可以上番香港個邊嘅餐廳

佢食

佢做乜咁惡

屌你老未趕佢走啦

躁到

仆街仔

咒人成世睇亞視咁陰毒

陳家樂成套野都好似起桿咁

我就係唔捨得你啊

大陸仔啲脾氣係咪咁差

好多大陸落黎or冇讀過書嘅
都係咁
利申父母都係

佢係咪有暴躁症

笑番

唉
雖然做戲
但都覺得企係陳家樂個角色好慘
最慘係無得根治

頭先惠英紅喊個下 搞到我都眼濕濕
你唔好真係唔理我 我唔想死左都冇人知

真
死唔可怕
一了百了
屌那媽要病同老先惡頂

冇得食

笑死

diu

cls

想唔想知多啲

屌 執多佢兩劑
你想唔想知多啲?
唔想

好似小朋友咁

方丈份人好小器
咩方丈?
come on!方姑娘

話請佢食宵夜就笑番

其實謝生係咪痴總

老人家有時真係會好似小朋友
平時見到屋企人做左d小朋友野果陣 都會開始感慨

反而驚屋企人有病要親人捐器官或者調轉
好痛
抹屎抹尿反而最多只係污糟

老豆老母果時都係咁湊大我地
而家調返轉
點解咁難

同意
自己辛苦都算 仲要搞到身邊嘅人

都唔趕時間

畫功

食煙

點解唔可以一齊行

真實版可能係諗住謀佢層唐樓先對阿婆咁好

諗落芳姨個單位都幾大幾正

就講就有

其實點解會興陳家樂果種mk頭
真係好柒

咁你又食

食燒雞啊

好笑

終於戒咗睇亞視

大劣仔吐口水

搵佢老豆把七咩 有新老母

綁咗自己細佬

又要對人好又要兇人

個𡃁妹好搶鏡

黑警瞌眼瞓

東方昇

花生碎累事

搞清啲關係先

屌 仲要話我得一個仔

做仆街老豆做得幾好

冇得食花生

老豆咁衰揾返佢做乜芬姨咁好又咁惡對佢 on9

東咩方昇 唔係錢子豪咩

性格黎
心錫芬姨口就惡
傲嬌

咁即係你先係皇帝仔囉

人地果種可能只係輕度躁狂
又比你作故仔
賺唔到大錢 無朋友 被取代...

其實佢點帶走佢細佬

有集國家級任務去蠟像館俾人認錯係錢子豪

呢幕先催淚喎

啲喊戲好屎

咸左

見到坤狗就無曬feel

媽

坤哥啲髮線

妖 坤狗

痴線垃圾坤狗

見到昆哥就轉左台

屌個gag老唔老土d
走左

我以為係c君

人真係化學

珅哥既搞笑功力真係

邊個邊個

冇人識你呀坤狗

高質
喊了

我呃你我畀車撞死幾廿次

我死好多細胞

呢個阿姐

頭先個廣告。。。

屌個律師

就係想咁啦
牙旭

連登仔肯唔肯

益哂個大陸仔

其實咁樣立平安紙有冇法律效力

好過入完老人院俾政府啦

識左有冇兩個月

有樓有女 人生贏家

下一步隊冧芬姨
成就達成

照顧病人老人唔係咁容易

有 律師在場證明佢清醒
冇人出嚟爭就得

btw又係周浚偉
全世界得一個律師

依啲係咪走馬燈？

大陸人睇到呢套戲會唔會大舉嚟香港搵獨居老人

agger 做照顧者好大壓力
受哂個病人啲脾氣
仲要接受病人係唔好轉好，只有轉差

我想同查理喺埋一齊

攞左層樓聲氣好到
太寫實

每日都上映緊啦。
大陸雞呃公屋廢老。

二廚都要填form

綠帽

其實年中好多保險狗，唱歌大媽都係咁氹啲廢老

咪係
炒碟牛河 影埋個身份證聽日返工啦

廢老搵大陸妹
同英紅搵大陸仔 都係同一個原因

真 套野阿伯配後生女一定比人狂屌

咁佢哋係母子情，又唔同咸濕廢老

老左都可以食嫩腸

真

連登仔真係狗口長不出象牙
明明溫情片啲reply都咁口臭

你點知

食唔到大陸妹啦

喊左

可能係真係想屌閪
但我諗有大半都係缺乏關心
到大陸妹 又嗲又溫柔咁關心佢
都好難唔中伏

個大陸妹幾正

頭先著皮衫個個男人係乜水?

同條女望住背心膠袋個個

一見到張繼聰就可以笑定

張繼聰

牙旭以前條女 跟左個皮褸佬

亞視執左好耐，仲有得睇？

係咪tvb出現得最多亞視嘅戲

點解有亞視

畫得成個奧燒咁

以為畫畫下唔記得咗佢

似尼馬

咁就完喇

咁就完既
以為最後佢會死

金髮 藍眼睛，鬼佬黎wor，查理

可能想表達嘅都係呢樣
就係最親嘅人都會唔記得
請珍惜眼前人

以為立flag

拍到死埋就太做作啦

最可惜係個大陸妹

突登拍load幾秒先記得

幸福是我...屌你，最後都唔幸福，食唔到條大陸妹

死就真係太煽情太造作

張繼聰真係cls

係

幾好睇

我記得之前有個版本係 男主幫芬姨染髮個時 芬姨瞓著咗 好感人

拎到芬姨層樓仲唔係幸運是我

仲要挨多幾耐

好戲黎

其實幸福係身邊

皮褸佬好似係醫院個差佬

久病床前無孝子，無論係對屋企人幾有愛都好，果種耐心同愛會俾現實既疲累同金錢時間等等因素慢慢磨滅，當佢嚴重拖累你令你實現唔到你既夢想、賺更多錢等等既時候你照顧照顧下就會不期然係度諗自己到底做緊d 咩